一個人踩單車踩到去大尾篤，算唔算癲？

一個人踩單車踩到去大尾篤，算唔算癲？由大圍出發，之後再踩返大圍

癲佬係香港一個人踩到去南菲

唔算
以前成日咁做

踩到上火星呀笨

Same here

踩單車都有D囡囡著到露對波出黎

成日做，有幾癲

踩到去深圳我就話你叻喇

叫得癲最低限度都踩去歐洲

有咩咁癲?

正常路線

弱智仔 第一日踩單車 咁正常既野

諗起呢個巴打

容我張狂，由香港踩單車去英國幫曼聯洗廁所

笑班長好傻仔

好短咋喎

似樓豬

算, 係你心目中....係好癲

真係好撚癲 點踩到咁慢踩足一日

基本野啦講出黎都笑死人

香港啲Mk仔，去廁所都要約埋一齊去
依家自己一個出街就好出奇好特別咁

樓豬係未平時獨遊/獨食飯就覺得自己 好獨立，好與眾不同個d 人？

呢個正

大把人咁做

多2,3年 上水 到 元朗段單車徑起好,
可以安全踩去 大圍 至 屯門蝴蝶灣, 途中入天水圍走一轉. 重爽

咁on9既post都上到熱門

Same 成日踩去條霸吹下風

踩過上年同班 fd 係新城市出發10點，途中有燒烤食完再踩，6點先返到去沙田，攰到

上星期先做完 曬到傷晒

好平常咋wor
d跑友隨隨便便大圍跑到大埔

就算普通人租車來回都只係2個半鐘
有咩咁癲

成日咁做運動

輕鬆

有咩問題

踩完開Post先係最顛咯

利申：個個禮拜都踩呢條路來回，踩咗幾年啦！

天水圍踩去尖沙咀試過未

樓主係咪個d行返學校 識寫字都以為自己好閪威個類人黎？

其實好短咋喎

4-5個鐘踩得完

邊到出發

有幾奇

咁樣唔係正常？
癲係邊

真係有香港人由香港踩到去英國喎

好撚多，好撚正，成日因為咁炒車

大把人同你一
齊踩

車程幾耐？正式咁踩

人生第一次踩單車?

笑撚到on9，你不如開:自己一個痾屎 算唔算癲？

咁正常既事以為自己好與眾不同

可能由大圍出荃灣入屯天元再出上水落大埔

相信新界讀既中學生大部份人都試過

踩哂成世人quota

係咪真 年年都話就嚟起完

係咪行荃錦公路？

住大尾篤 掂一掂腳踏就到咗

一班人傾住計hea住踩去到又坐下咁
最盡都只係5個鐘來回

青山公路 去大窩口再來路跟住一路上 ，落到荔枝角直踩

一個人台灣環島千幾公里點算

咁都叫癲？踩親果條都一定係去大尾篤架啦

我都記得
踩左上支那先
樓豬見識少

咁短

癲
開post分享呢下先癲

租租都做到兩個半鐘來回

我用自己roadbike都要2h:31m:49s 沙田來回大尾篤

之前都試過 冇乜特別

有班𡃁仔由天水圍行路去柴灣都未話自己勁啦

最癲係你

ON9 以前我讀HD嗰陣幾乎每個星期都大圍或者大水坑踩到大尾來回

後期悶就踩去迪欣湖呀屯元天呀機場維修區呀東涌嗰頭

早幾個星期WFH先踩完

好爽 唔洗就住人地踩個速度

我本身就好鐘意踩單車

18-20頭嗰陣真係好開心咩都唔洗煩

有咩踩車地點好介紹？

max speed係gps error
其他資料都係真
人生暫時一日最多360km
一日內踩晒
中間無訓教
好好彩全日好天

係咪來回先有50km?

好基本 癲係邊？

好普通啫

欣澳入迪欣湖再入東涌來回

東涌入機場維修區

入南生圍來回

深夜可以港島環島遊?

屯元天我都係跟我朋友入 唔係好識路

識d野

有咩咁癲
細路你成年未？

好癲喎

半日時間內，大圍＞鹿頸＞大圍
業餘最基本條件

認真搭你 大埔撚由大尾篤踩去沙田真係日常生活咁濟
比你頂盡多沙田去大圍段路 算咩癲

踏埋上武嶺先計

我係元朗踩去大尾篤咪又係咁踩

欣澳迪欣湖東涌係單車徑定馬路？

究竟幾時起完 又話今年年中搞掂細摺車唔敢上青公

搭車見到應該起好8成
Keep住見到有工人開工

咁撚癲 巴打之後東部有冇踩

對不起

以大埔去粉嶺的經驗
你休想2,3年可以上水去元朗全單車徑

利申: 熱愛單車
但對香港單車徑無期望
我怕真係起好都2047
2007話起到今日

反正現在要安全上水去元朗其實行邊境都好小車

早幾年先至由南港踩住架爛鬼youbike南港淡水來回一次，仲要唔識路電話冇電，鳩跟路牌同埋沿住基隆河咁踩

都覺得自己冇乜咁撚特別，人地環島遊都未出聲

見到呢個post忍唔撚住講

無
之前已經環過台灣了
其實同一日大把香港人玩520km
不過人地唔上網吹水

翔東路..........

青公驚咩，踩行人路

咁就叫癲

上次封吐露港係大圍行番去大埔...
你踩單車有咩咁癲

咁少事攞出嚟講

都無乜關係
我未踩roadbike
都用20吋摺車跟人大冷
仲有環香港島

本來今年內完工, , 點知又拖多一年.
當年老曾諗住攪單車旅遊, 2日行程, 荃灣 到 西貢終點.
西貢段洗太多錢起橋取消.
得番. 單車滙合中心比人租單車還車, 冇人租..都係廢咗.

青工行人路又爛又多工程，多數車友過左錦繡花園都轉入軍營，石湖圍路，新田村路

我十四吋

踩行人路會比黑警拉

要上法庭認罪同交罰款

青公梗係踩車路 踩行人路不如唔好踩

多唔多車行？

基本野
小學生都係呢條線

佢話驚呀嘛，咁咪踩行人路囉

來回？冇飛返嚟條線

不過我同車友去元朗都唔多會行軍營

兩年前打風路爛唔整路
又唔會快左

由攸潭尾去新田村路只係3公里
去到新田村路一係要小車就去邊境
要快行古洞路好過行青公

至於14吋車就...........你揾一班14吋車友陪仔
fb有14 16吋車友group好勁

咁細個同學去租單車大圍去大尾篤真係一日

大個左
我食飽晚飯兩個幾鐘回家沖涼訓教都仲得

大圍去大尾篤依啲基本路線樓主都話癲⋯⋯
大圍去沙頭角來回就算（利申：試過）

無圖你就收皮啦

起左樓豬底
佢真心弱智
唔係pr公司出膠post搞散場運動

我成日咁做
可是約我一齊踩

樓豬啱啱學識踩單車?

識個日本仔由上海踩去摩納哥

以前 大圍到上水來回，食埋豆腐花

唔計大尾篤食嘢hea下，大圍借粗碌車來回兩個半鐘左右完成

試過大埔租單車即日來回美國LA還車
有幾難

+1
大圍來回大埔墟，食冰菠蘿

踩完以後使唔使坐輪椅

假日返而唔多車 不過真係要小心

香港大把人大圍去上水元朗屯門荃灣大圍咁一個circle踩啦
咁都值得開post拉

大圍到鹿頸來回咪又係咁踩

利申
前十字韌帶撕裂加半月板受傷術後七個月

唔算
我都唔知幾次

試過

一個人食飯同睇戲先癲呀

下 踩轆鞋都得啦

踩去奧脱福洗廁所
追到一半追唔晒

半日內攪掂

諗起以前啲行路撚post
印象中有個叫喊住問點解嘅巴打一日內行哂八大

好顛 咁都上到熱門

一個人落街食早餐，算唔算癲？

睇過佢訪問 話自己以前體能好差
踩完去南非之後變到好fit 中意咗運動
睇佢ig依幾年都周圍踩
唔只日本台灣 仲踩過中亞柏米爾高原

你揹住單車由大圍跑去大尾篤就話姐

我之前打鼓嶺行路行到去鹿頸再行出去大尾篤然後再行到去大圍， 由朝頭早行到差唔多入黑， 算唔算弱智嘅行為？

我一次過食2枝煙添呀

我有個輕度弱智既表弟都踩得遠過你

神一般的男人丹尼爾

我試過租左架無咩剎車嘅單車由大埔墟去大尾篤再去馬鞍山返大埔

顛佬係香港一個人踩到去倫敦呀

【呢個香港人】80後 阿翔 單車長征追夢! 香港踩到南非: 旅行就是我的幸福

新假期 - 生活
on Apr 22, 2017 at 02:35

踩單車這回事，對不少人來說，都是假日的消遣活動，但對旅遊人 阿翔 而言，單車是他最親密的旅伴。帶着單車由香港出發，以將近1年時間，經過15個國家，一直踩到埃及，未來將會繼續踩往南非，一圓自己瘋狂的旅遊夢。「去旅行、見識世界就是我眼中的幸福，所以決定以最貼地的方式，踩單車到南非。」

成日咁做，有乜問題
上埋水霸

屎忽爛未？

咁都開個post自high，都算癲

認真唔係認叻 但真係唔算長

又唔係死踩，攰就會停㗎啦，其實咪等於好多鄉下人日日踩單車代步

真係好癲
嚇到我腳都震埋，樓主真係好勁，可唔可以拜你為師學下野
我都味聽過有人可以咁癲踩到咁遠，重要踩來回，比著係我已經腳都斷埋，又或者第二日要坐輪椅
我最勁都係由大圍踩到去科學園
樓主可唔可以分享下成功心得同埋有咩策略先可以踩到咁遠
真係想學下野

欣澳入迪欣湖再入東涌來回

東涌入機場維修區

係咪要踩馬路?

永遠記得新娘譚路開頭果段山路。
又長又斜又多車

試過一個人踩翔東都未話癲,你哋淨係踩全單車徑都已經話癲嘅你真係唔好踩單車啦,睇嚟都係啲唔撚識踩單車喺單車徑獻世做炸彈嘅jojo嚟

有冇link

啱啱先發現原來樓豬個名都已經反映咗佢一個on9仔

如果係著黑絲高踭鞋 呢個距離都算癲嘅

樓主上嚟問呢件事都算癲

菲律賓南部?

要架 最好拍住fd踩

唔算，以前都踩開～

利申：肥婆

想問有無歷程睇

咩app/軟件/硬件有？

正常路線 唔算

最近冇野做
用loco bike
由大圍去大尾篤都係咁啦

大把人玩大冷都係咁
即係環新界北

成日咁做
不過開始悶
想試下轉欣奧-東涌
不過有d怕車

好癲，想跟樓主學嘢

有幾癲

癲到。。。香港應該得你一個做到

非洲點踩 去過埃及 夏天成4x度 沿途乜都冇

書都出埋

正常人水平

2個鐘乜都完

踩到睪丸癌

啱啱走左轉

做咩姐你

有隨意門，一秒都去到啦

呢段算熱身

好撚攰呀屌你老母

你踩開就是囉

我呢D一星期踩一次咋

有冇巴打教我踩RB 好似好難控制
利申： 單車新手

樓主應該係中學生+絲打
包容下

踩多d，遲下夏天入村撚貓食黃皮

反而鍾意郊區. . 上水踩去河上鄉食豆腐花 再踩去得月樓睇黃牛仔. 之後踩去大埔.
有興趣可以上水踩去落馬洲好靚. 遠望 落馬洲村

Yes

渣㗎 踩去哈薩克都未出聲

渣嫁

樓主係咪個D行到路 食到飯都以為自己好閪勁個類人黎？
咁到打到飛機咁叻既

P牌狗，你無資格說話

今日輕鬆大圍上水來回

唔好好似啦 自己去租架試下 租住舊版dup頭先
姐係中間橫把都有break個隻先
踩單車覺得辛苦好多時係因為d新手個set位較得唔夠高
對腳踩個陣應該要伸直
如果驚踩唔到地 就較矮dd 腳尖掂到地就得
較完張凳就會順好多

搵下fd 組下隊踩

嗱 臨床實證呀吓

四月三十號 多人到仆街 成條單車徑都塞紅隧咁嘅狀態
呢幅相係我見到成條家庭車龍好有趣

仲特登去租咗架濕鳩鐵車 重到pk

晏晝一點先喺屋企出門口 開始踩都兩點幾鐘
一來一回已經包括 大圍>大尾篤>大圍
再加埋啲飲下可樂呀 幫人洗下傷口呀 同朋友吹水呀 嗰啲時間
咁嘅設定底下都唔使踩一日

之前搵埋條女一齊踩過大圍大美督來回
佢都話算輕鬆
之前例牌係踩到上水再調頭翻大圍

最癲一次係一日之內踩173km上廣州

endomondo

可以用電話記路線

你踩左幾耐?

我踩左幾年摺車先上roadbike
一上已經環台

癲佬係番工日踩24小時

咁都癲, 真係小學雞未見過世面

真6-7歲果陣一到星期六日同老豆就踩呢條

有巴打去撚左曼徹斯特冇人睇過？

著短裙先正

呢條線唔係最popular架咩?
有咩特別?
一個人比較毒啫

新手踩車係咁上下

唔好見怪

廢
我平時踩到去歐洲

小朋友要小心

有次係日本四國踩島波海道，得架所謂電動輔助單車，四個半鐘踩70km，臨尾刮大風落大雨，真係以為會凍死

以前係大圍踩入上水食豆腐花